美國要救維吾爾人同人肉炸彈各國既穆斯林啦

人權日可以出呢張牌了